唔好再問點解泛民係新屋邨無票源

無做過地區工作, 諗住空降就贏

你話我話，李卓人同馮檢基根本唔會去呢區扮下嘢.

只會搵一條友同一個大聲公企係度播吓d政綱,

不過d政綱又完全同選舉無關.

淨係識得9叫踢走保皇黨.

有Q用咩....

真心做下地區先返嚟la

咁真心

因為一屋十三姓囉

其實唔關事....

之前姚松炎同游惠貞都無落過黎呢區....

無記錯姚松炎個幅banner重要寒酸到.

白底黑字相都無張

港喱最驚無份工， 講民主晒氣啦

泛民一向淨係識叫人含架啦。

之前有巴打搵過資料
上一屆立法會選舉個蝗邨
本土+泛民：保皇係差唔多五五開

之後補選姚松炎點解俾人拋諸開幾個身位
咪就係因為連出現都冇出現過

含撚派 : 冇理由益個八婆

泛民 : 咁我地出兩個彰顯民主

你答乜春
我講一屋十三姓
你同我講落區？
九唔搭八

唔係叫寒酸，係叫手作，循環再用
朱凱迪喺新界西都無印過banner,全部係環保物料

唔識欣賞就話寒酸

浪費時間搞環保banner, 人力就咁浪費曬囉

所以咪輸撚左囉柒頭

重要時刻玩手作哂時間

唔係想幫飯民

但民建聯有幾多資源？

開咁撚多辦事處錢從何來

你搵建制同飯民甚至遊b比

你係咪弱智

上次補選姚松炎喺臨選果幾日先落屋邨宣傳
而個鄭泳舜上年十一月已經開始落屋邨宣傳, 同期班飯民仲喺度搞plan B 選舉咋
飯民根本食緊老本鳩做

陳凱欣每日十幾個大媽係屋邨幫佢派傳單，件背心寫住義工，論資源邊有得玩

依家飯民係連個人都唔出現喎

你指"人"係李卓人？

因為比中共新移民特務住曬

根本3個都無出現過...

唔好成日賴哂落d資源到.

工黨資源又少?

平時收埋收埋肥佬黎d錢去咗邊?

蛇齋餅糉根本個個黨都有做.

屋邨辦事處 雖然係比民建聯霸咗好多.

但有心做地區工作嘅, 一張枱、一張櫈、一本簿、一支筆已經夠啦.

其實講地區工作 保皇黨係贏哂 人地有大水喉做野

屌你啟晴呢條垃圾屋邨就算啦

肥佬黎定共產黨多錢？

一張枱一張櫈？
其實唔係你話擺就擺
公屋法團全部係新香港人
唔係建制，管理處同法團9成唔批
有frd做緊公屋管理處
居民直覺覺得反對派係搞事
唔好話book場或者擺街站，就連放多條banner都reject

基本上白鴿區議員去蝗邨做野
一入邨已經有維園阿伯追住屌
漢奸走狗賣國賊
仲話想擺張枱

一張枱、一張櫈、一本簿、一支筆已經夠啦

呢句嘢你知唔知係邊個講

唔知
但實際運作的話，唔係咁簡單

明知唔夠資源就勤力d，落多d區啦

D100從來睇唔起區議員

上次跌票屌香港人以通屎渠, 整水喉跟得好唔好決定投邊個

其實灰心在於窮區係好難做得好,窮人只係識貪小便宜

exactly 因為資源唔夠所以就可以輸到一棟都無，咩邏輯黎
仲有，早係十年幾前既議會都已經知道反對派係一d影響力都無，要出到拉布呢招先可以係議會度生存，咁佢地拎既資源又用左黎做咩？錢繼續袋然後繼續拉布做有限抗爭？ 依家又可以剪布又可以用議事規則踢走哂班反對派，已經無選佢地入去既理由。

然後地區工作唔做，選票一次比一次少，然後出到假民主plan abcde屌尻哂其他人出黎界票，真係好撚民主

淨係輸d公公婆婆都輸死，一人一隻月餅都已經一票 好心就叫人捉撚住自己兩老咪比人老點左去投建制派，根本建制派d支持者大部份都唔係理性選民黎

泛民出多d banner 學下無恥黨係需要

你識咩
咁認真做咪搶民建聯A隊D票囉!
B隊咁做就得架啦

港豬會信就得

d banner又係離撚哂譜，永遠得民建聯新民黨工聯會個d係無比人破壞，民主黨個d一係就比人畫花隻眼，寫大字，一係就直頭爛左大半或者唔見左。律師黨絕少見到有banner（都理解既人地咁撚高高在上）

一屋十三姓會攪到其他人唔投比佢 ？咩邏輯黎又係

其實泛民真係得新民主同盟,民協,前街工,同d傘兵做得落力

偽民主派自己圍爐係民動落名霸咗個位就當個區係佢，野又唔做等臨選就出黎逼人讓，輸咗又淨係識屌人唔含撚，真係好民主。

好眼力，其實條友已經幾明顯

人地平時見都無見過你
點投你呀
呢點真心認同

一來就空降講政綱

住啟德預咗
大選得游過3次
佢喺建制以外最多票

個banner不但肉酸，仲要詞不達意、講唔中point

唔好玩啦 傾好左依邊比佢地架
泛民 建制一早揸左手

一個月出現2,3日
搞一個社區活動都嫌懶既人唔值得人民支持

游B同小麗老母都有去過啟晴拉票
毓民喺條邨搞過talk Tim....

份政綱仲要柒，離地又唔實際，博人含撚

姚松炎啲助選團日日放灰趕客

合埋眼都覺得臭la
有時真係唔知點講

呢啲邨全部咪又係新移民睇著數
對家入伙已經開始派野
飯民幫你查到有鉛水調番轉係唔會理
區選已經可以炒成千票
我係飯民區選都唔會做呢啲區 派個人落去真心連資源都嘥埋
咪由班冚家鏟飲鉛水飲到死

平時行出街建制派真係好多地區野睇下

樓上班議助又扮盲
現場講緊近跟社區投訴,例如:設施損壞,滲水
飯民係hea做

成班人扮盲圍爐賴無錢派野

民協又好撚多錢派野?

點解d票實到飯民大台r唔到
d100班死老野仲日日成個怨 婦唱基哥

啟晴 ？

李卓人有黎 態度絕對唔係謙虛果隻

拿
我係香港出世
排左八年有幸上到樓 某個新屋邨

啲建制新人未入伙已經開定個fb gp whatsapp gp同你講呢樣講個樣
進度點 話自己同房處開會跟進
又話入伙有咩要準備
整本書仔教你提你
你可以話啲資料google都得啦
但成條邨好多廢老/南亞/廢中
佢地就覺得好有用

到準備入伙就係樓下搞攤檔
入佢個會（拎下啲人資料）可以借梯 借尺

入左伙就日日係你樓下say hi 派傳單
搞呢樣搞個樣 搞下啲燈 地下 爭取交通
成條路都係佢地啲banner

得罪講句 好難鬥

工黨無咩資源架喳
另外正面例子有大坑區楊雪盈
真係俾人感覺到係幫緊自己區啲人

呢樣野唔係淨係民建聯有做....

我可以話俾你聽. 民主黨一樣有做過.

我新搬嚟個陣民主黨係有條女係度.

之後區議會輸咗就俾民主黨用完即棄.

不過條女只係黃碧雲個應聲蟲.

同當年黃碧雲只係劉慧卿個小太監一樣

最尾個女仔好似比人踢出埋民主黨

你會唔會去警察宿舍拉票?

次次販民西九落區仲串撚過京官出巡

一向唔問泛民票數
泛民靠得住豬乸都識上樹啦

點同人鬧

當然唔好擇共狗個批啦
冇得擇先會擇泛民
投票好過棄票

泛民一路諗住意識形態票就夠贏

建制背後有成個選舉機器係到，泛民點玩呀
唔同嘅政黨間又要爭出選
人哋陳健康未出選嗰陣已經有一大堆xx聯會出錢賣廣告
間唔中西環又寫大字籌成千萬
唔好話Banner Whatsapp group 乜都贏哂啦
所以選前嘅形象建立、莊腳分配、鐵牛嘅大數據分析、民意調查等等，根本不對稱

今次大家心照係輸硬，根本冇士氣，意思意思就算

好正

左面 who?

淨係見到新民主同盟有D地區活動
其他政黨選舉先出現

好似呢張banner咁，根本就係屌票，依家香港玩未？

成撚日放灰
見到就把火

傳統民協同街工地區工作好，白鴿就睇人，公文袋就接近0，只不過兩年以嚟民協街工自爆就無辦法

個感覺係投佢香港就真係玩完
如果唔知佢做過咩既話

老實講選民大多數都係on9
好多時你玩正經咪輸lol

班居民日見夜見個建制侯選人
你點同佢打呀
唉

民生門面野人地奉世派真係做足